8140 會唔會係下隻老千股

好淆底呀。。買左點算好。。8140

又中左隻1343。D 佢諗住佢頭兩次中。但我冇買。。信佢一次俾啲甜頭我都好嘛。。。仆佢個街。。一野就打柴。。

真傷心。。

你跟住啲老千tips嚟買？

係呀。。果隻1343 跌到pk
而家醒覺。。。諗緊星期1係咪應該即走

有正常股 藍籌你唔買，走去買8字頭，輸咗都唔抵可憐

1蚊爆升上去 仲要keep咗幾日1.6
樓主咁都仲敢入

我都知係度講實會俾人插。。但買左想睇有咩解決方案可以唔洗蝕咁多😭

1343 係完全睇住佢插想即放都放唔到

你覺得連登仔可以點幫
幫你接貨？
你不如去祈下福可能有用d

睇成交 pe pb 10成係老千股

d老千又真係呃到人扮股神，隻3680見佢地2.15推叫人2.4走，2.15出大賣盤任你買

但宜家仲未散水，左手交右手升到3個幾

咁佢而家未插。。想睇下可唔可朝早競價時段即放左佢。。令損失減低。。用現貨貨賣唔係即放到架咩？

其實都唔係好明。。點解可以一野插到咁低。。

第一次佢推介就係買呢隻。。放左一路升。。升到3.6x 咁即係佢地重千緊呢隻？

yes,佢地之後應該會搵堆xx sir再推呢隻真散水
呢d贏粒糖輸間廠

重有隻1408。。都係係咁升。。但我冇跟

就係用幾隻操控哂既引你信，等你下次大大注跟想執佢一成，班老千就啪掣跌95%

好傷心。。。
叫我買1343 果個唔知真唔真佢cap 哂圖俾我佢買左59萬股。。。

股價市場唔係要有人接先賣到架咩？

呢d微信女股操作主要係老千揸住九成貨，就不停左手交右手掃上，當中就可以慢慢沽貨，升左幾倍就搵微信女或xx sir叫人買，佢就掛d大賣盤出黎俾你地買
呢d股急跌前一兩日多數做到近億成交額

當佢1蚊成本揸2億股，再tg,wechat叫你地4蚊買，慢慢沽5000萬股
再一野插到0.2，好多人會撈底掛買盤博彈返0.3-0.4，佢再0.2-0.3沽埋剩低既1.5億股

埋單都有3000萬呃

好那驚。。。佢地係通常下晝先隊低佢？

唔定架，快快走左佢好過

會呀。。見過鬼重唔怕黑咩。。。要話俾多啲人知。。唔好咁多人那野

但呢啲人冇牌。。好似係犯法架喎。

笑撚死，其實你有無諗過自己根本唔岩玩股票

擺得係度講預左你地笑9我。。但俾啲同理心可以嗎？ 我都唔想擺呢啲咁7既野出黎。。但除左的實重有人中

走左佢唔好再掂呢啲股

唔係咁點氹你呢啲傻仔落搭

咁你仲上黎問？

其實一早已經有人講晒，今次當買個教訓

乜都唔識，唔好講細價股，我建議你連股票都唔好掂

講真 玩老千股唔係問題 早入場識抽身咪賺到錢
出tips果班幫莊家做野姐 引班人入場 炒高派貨
你食唔到頭嗰浸咪入場玩音樂傳球囉
莊仁慈咪炒3日 心情唔好半日就落地獄啦

認真關心下你

1.蝕左幾多
2.買左股幾耐
3.幾歲， 收入穩定？

佢話我知果時已高買了😭

1343 蝕9成，買左兩日都冇。
30中了收入算穩定既

買左幾多
如果都蝕左9成，咁好似走唔走都唔大分別
你可以博佢有一兩成反彈嘅
不過預左係會輸95-80%左右

我以前都中過老千股
兩個鐘已經插一半
第二日就走左
本身輸錢都好唔開心
生活上再遇到好多黑仔野
唔記得帶鎖匙
開衣櫃夾到隻手流血
之後忍唔住坐左係地下大喊

1343，6分鐘插左9成。。。快過。過山車。。走都走唔切。。

都幾黑仔。。

未收夠籌咪未散水

二十一世紀
資訊流通既年代
係咩驅使八九十後既人都可以中呢啲招

依D唔係叫黑仔喎
係ON9姐

其實係咁踩人又有咩意思？ 係on 9 咁想補救姐。。同埋想多啲人知。。唔好再有人咁on 9。。想問點補救。。唔係想俾人一沉百踩。。

寶藥黨
電話順豐騙案班廢中廢老
你會點評論佢地？
錢係你揸手既
一買一賣，最終決定權係你度

冇嫁，柒左就當交學費
自己貪心囉，咩啊

唔係點

買左就已經係黑

咁如果冇人教冇人講。。俾人呃都冇計。。咁而家多人中左都想多啲人知。。唔好再中伏姐。。

都冇計。。買個教訓。。好彩我都冇訓身。。

自己睇開啲

巴打可唔可以集中去呢個POST

你做決定去買之前
你expect 佢帶啲咩比你
你而家咁失望，係咪因為你冇計劃過
或者你over expected 呢樣野？

正如你過大海玩大細玩廿一點，你都會有一個expectation 同埋一個規避心態

呢個世界 fast money 唔係咁易賺
如果唔係冇窮人啦，亦都唔會有咁多騙案

老千谷唔係第一日既事情
咁既心態，有朝日就算唔比莊家股呃
你都會比第二樣野呃

呢個世界其實無不勞而獲
你覺得有嘅話只係你睇唔到人地勞咗係邊
就算老千都要花時間心血金錢去先佈局
（呢d就係佢地嘅勞）

就算你想搭順風車，都唔該你花少少時間睇下d老千股係由幾時/幾錢有異動，再對比下老千講嘅股價同時間，呢d勞都係用你生命中唔洗5分鐘

正題：老千股炒完就無，搏佢翻炒同你信佢比錢你一齊賺咁難

幾年前中過招8字頭
陰d陰d輸左8/9成
擺低唔理佢
半年之後返家鄉
輸一成走人

你柒同想多啲人知係冇衝突嘅

而家知啦。。。見過鬼重唔怕黑咩

收到

競價時段走唔走到架？

咁勁。。即擺下擺下。。輸1成走都好好喎

知道7了7了

乖啦，下次唔好玩呢d
老手都會避開一d蚊仙毫股，同埋市值低又無成交量嘅股
投資又好投機都好，係要買d有潛力向上升嘅股票先賺到錢

完全明白你感受，我都中招。人生第三次

講真想蝕少啲都係得兩個方法 唔通我地幫到你集氣叫隻股升咩
一係樓上咁講放一年半年 好彩嘅咪升返幾成
唔好彩嘅就真係留返比個孫
一係忍痛蝕放 轉去買第二隻股慢慢賺返啲本
但前提係你醒咗識睇股 如果唔係只會繼續踩屎

而家識睇。。唔會再掂呢啲仙毫股

第3次 好傷下

收到。。。以後會醒爬啲架啦。。

試盤都咁嘅樣

本身個莊家都可能諗住放多一個上晝
見連登開post，見光死即刻做嘢
樓主真係爭取自殺

嘩掛都冇用。 。😭😭😭

唔明你又玩 貪字得條撚 當交懶人稅同智商稅啦
抵死架你呢d人

你當買個教訓啦
連續兩鑊90%

希望你買得少

知就唔撚玩啦 。吊。。淨係識落井下石。。

rip

樓主都好野，自己都話中過1343，都照玩8140，睇你好快又有下次，賭仔格

d老千話會有阿里巴巴入駐，唔知一陣佢地點解釋？定係開另一個新ac再搵食

樓主報咗毒品調查科未

真痴線。。呢個教訓買得大。。好彩冇訓身。。唔係跳樓都似

兩隻同一日買。。。都冇得好講

咁1343跌9成果陣都唔走8140你唔岩玩股

睇住佢跌。。。心都碎埋。。

仲話冇野講
見到第一隻咁跌法 8140都唔即刻走
抵你死啦 成日覺得自己比人呃係唔好彩

係我抵撚死啦。。。你落多啲石啦。。落多啲啦

哇 見光即刻收割
仆街到 樓主加油

你買之前有無上過網睇過下呢方面既資訊？
我都幾撚肯定你無 先唔講老千股一直存在而且長期都有人叫唔好玩 呢一，兩個月更加直頭係各大媒體都有報過呢d微信女 股票谷

你條柒頭根本連睇下都無睇過
知就唔撚玩呢個係咩原因？唔睇點會知呀？

多謝鍵盤戰士既教訓。。

好彩既係。。唔係輸身家。。

人地屌鳩你係袋錢落你袋 你d咁既臭屁孩 完全都唔humble 到以家都認為自己既死因係有人害你
呢個社會到處都係陷阱 你自己唔學精比人陰到無人會可憐你 蠢唔係問題 唔好撚懶 唔好諉過於人

一開即洗

多謝鍵盤戰士既教訓。。。知啦。。唔洗你可憐既。。人死唔去

巴打唔好點醒佢啦
呢個世界點都要有蠢人比人呃下

簡直對牛彈琴 對住呢d友 以後都係恥笑夠

我點答都死。。。俾人呃左啦

樓主放晒就唔好再睇啦

唔好再買創業版啦

人地輸撚左咁多錢，應該暫時冇心情聽你訓話

多謝你又話。。唔多謝你又話。。。。你玩哂。。。

放都唔得幾多錢。。留住。。永世都要記住呢兩個教訓。。。

經一事長一智

邊到睇呢D tips樓主

Whatsapp 谷

其實有冇得
佢話會$10
就$8放左佢賺

不過會唔會放然後冇人接貨

絕對係。。經一事蔡一智。。呢世都記得

唔係8仔唔好買
但自己分析下咩股票黎

樓主中國人

可能樓主係d xx老師

佢啲冧把
放得風叫你買個陣已經係到價，準備出貨

點解信tips
我地屌你都係想你醒
呢範唔比人呃，都會有第樣呃你

一個字貪

寧願你過大海推兩口
你咁樣發達

RAP

其實有好多玩法，可以講完慢慢拉一輪，再用d甜言密語叫你唔好沽住，所以入前要數盤睇下佢玩邊隻

不過最醒都係唔玩
明知自己被動，莊係主動

我就是我。。我是呀梅。

係，輸一次都仆街了

明呀。。屌醒左。。唯有再儲錢。。唔好再相呢嘅咩tips 靠自己。。睇清楚係咩先好買。。

係。。唔玩先唔會輸。

仆左街啦。 好彩唔係訓身。。

贏粒糖輸間廠
斷估唔會比你食正莊家個大浪
但係輸就輸到變番仙股

咁樣不如玩廿一點
起碼贏面都係4x%

其實美股相對地多增長股，自己揀幾隻往年穩定增長既，而牌塊有前景既買啦

係。。

美股唔識呀

條友叫的放哂話會結算補償喎。。 重信佢。。不了

真係輸間廠

想企翻起身，就自己去學
可憐人必有其可恨之處
窮人都有佢窮既原因

冇錢冇野係唔洗付出

老千叫的沽左啲貨佢。。話補償我😂

老千點講，點解釋，有無人屌7佢

話俾人沽空喎。。

報驚啦, 搵人拉尻佢

冇用啦。。驚慌會做到野咩。。做到就唔有呢啲直插式跳樓股

幾多股?

幾多股而家都咸水海。。唯有自己再從頭黎過啦

今日ALL in Tesla, 博一鋪, 賺得幾多得幾多

錢財身外物 唔好太難過
下次小心啲 再努力過

唯有係咁。。。唔知有幾陣人訓身買。。